好想避世

有無人有好多野煩，之後會好想收埋自己
想離開呢達地方或者咩都唔睇

好多野煩啊